兄妹之戀（虛構,有甜）

呢排睇左好多既甜故，搞到有d手痕想寫返個。
呢一個故會分上，下兩篇。
各位屌得細力d,我會盡力寫到合情合理，描寫得有聲有色。

角色介紹：
倚文：男主，18歲，中六，1米62,愛錫阿妹，拍過一次拖，讀書普通。
綺婷：女主，17歲，中五，1米57,對阿哥有好感，未拍過拖，讀書好叻。
老母：收銀員，3x歲，小學畢業。
老豆：廚房佬，4x歲，小學畢業，怕老婆。
Joseph：18歲，同倚文由細識到大，小學中學都同一班,高佬，同曉霖拍緊拖。
曉霖：17歲，綺婷閨蜜，同早洩拍拖。
月盈：18歲，倚文前度，資優生，同班同學。

第一章：春光乍洩

手殘.....
諗住打埋第一章先再post

嗨樓主

18歲162....仲有冇得高

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 無知ING) bt fd 希同嵐+夜

寫埋落去囉

冇得高架啦

又真係有人將呢個經典5p故翻寫+原創喎

故呢